關於黑警出糧

記唔記得有班武警軍警嘅存在，要咁多錢好大機會係出糧畀班中國狗

班警察會幫你食死貓？